有咩牌子既衣服係好舒服？

如題

CARHARTT

上黎連登問都係u記架啦

所有日版既tee

Hanes

uniqlo. muji

brunello cucinelli

anf

同意，用料高質好多

Buddy

MS

日版美版stussy真係差好遠
美係垃圾到著一次就唔想要

邊度有日版Tee
Make in Japan?

n.hollywood
neighborhood

唔知係咪個別問題，我件日版pocket tee著左幾次個格肋底串撚左個窿

Mark and Spencer
Uniqlo

A.P.C

COS
Pleasure
Urban outfitters

COS

Primark
訓教一流

H&M